有冇人玩王國的興起？

近排同fd steam down咗黎玩
起遺跡 搶石油 啲回憶返晒黎
btw 有冇咩種族好用？

王國興亡記

通常用英國

其實正過aoc, 不過aoc太經典

我都覺 介面畫質都好過aoc

關王國興咩事

英國商業同船隊幾屈機

雖然好唔想承認
但中國真係好方便

俄佬

村民可以節省唔少時間
同埋細個會用香港做首都

美國現代屈

中國好撚屈 淨係即上大城同埋即出村民起手優勢都好大

起核彈用世界末日逼和 童年回憶呀

以前好似一射核彈就會倒數末日
而家係計你射咗幾多支
所以有導彈防護網就唔怕末日

我記得以前用俄羅斯 一比人打就衝隊騎兵打佢補給車 之後就撤退等佢隊人慢慢死

大家好 我是香蕉

我會射落公海 目標只有逼和

隻game問題係資源會不斷出， 士兵又不斷出 後期基本上 鬥起兵營用人海推入人地個城
d商人資源太屈機

唔知有無改
以前一有人工智慧 連核彈都可以秒起
如果對面未有防護網就可以用核單清場

步兵一拖三 人兵好壯觀

當年亂玩多

都無咩研究

記得用德國同中國弓8

嗰陣我最常用班圖人，用人海戰術
人口上限275, 加埋起遺跡加50, 再拎資源+10% 上限，好似最多得350 個單位

呢個真係童年回憶嚟
當年細個完全無研究咁多野 剩係記得兵馬俑係一去到第三個時代就會動員哂全國嘅人狗衝去起

成日想將啲城規畫得好靚
好似有強迫症咁

所以通常唔會升到最後個時代
人工智能根本係鬥手速